［問題撚］召集所有係澳洲working holiday 嘅你地

我想stay兩年.....但我唔想做嗰三個月指定工作
有無人同我有一樣嘅原因而改stay一年？

想要二簽又唔做3個月咪比錢囉
利申：無集到

原來俾錢就得？因為我上網睇個個都話一定做3個月

推

再推

好似1800澳紙，但聽聞近幾年捉得好嚴
我都諗緊買唔買

算唔算俾錢個雇主 要佢幫你出個證明？

但用11k黎stay一年，巴打你覺得值唔值？

千零啦 有d平d
睇你自己之後會唔會移民
如果唔會既都抵既
因為比佢查到你買二簽就煩

Ching第一年過黎？
而家係邊頭啊

首先樓豬你點解想留係澳洲先？
搵錢既香港仲多

其實我未去，準備去
想去ADL

我想留低見識多啲咋
下，我仲以為嗰邊搵得多啲

點買 做過一年想知

好多仲介都有賣二簽.但問題係宜家捉得好嚴
成批成批咁捉
同埋如果你之後想移民澳洲
佢會查返你之前既簽證.死梗嫁

係呀，上年十月到埗
依家係mel，係間廠度做，白工但做到隻狗咁 岩岩收工返到屋企

學上面巴打話齋，如果你日學唔打算係澳洲發展，係值既

但我話唔埋日後會發生咩事，可能會移民/進修，雖然可能性都幾低

同屋班台仔講過下 應該係搵中介，再偽造農場工作證明之類

唔好買偽造既。你做佢中介d 工，大部份都會比埋二簽你

你二簽過關果陣，入境處會問你問題架，再睇下你合唔合理架

已經畢左業

咁冒險 比人捉到就大鑊

三年內無得出入境/之後底花咗無得移民

有白工都幾好啊
利申：Sydney廠

咁我都係唔買了

有無巴打絲打係Adelaide 做或姐讀架？
嗰到啲租如何啊？
我上億億網睇 255/一星期
真定假架